[學術討論]你地習慣喺公司定屋企痾屎？

公司
屋企

每日公司屙10分鐘
一年返250日
一年就2500分鐘，41.7小時
你就比隔離屋企屙屎個老屎忽多左一日幾用

唔係咁計
41.7/8=5，一日人工如果係一千既話
你就賺多左5千蚊

借你老母 行撚開啦

我開始覺得自己習慣咗返工係當我每日定時定候係公司痾屎
一返到去要痾 食完飯再痾

我有少少潔癖 唔多鍾意用公廁 由細到大生理時鐘已經調較到係屋企嘅時間先會急屎

兩邊都痾，成日瞓唔著搞到排泄得唔好

慣咗朝早屙
所以一定喺公司去